突發～50蚊15分鐘～棍筋調理～(圖)

安心上路～男人最痛醫到哂

小小的木棍

木棍應該效果
如果冇估錯 佢應該係類似水牛角棍針治癒
應該係用 擀筋棒

類似針灸不過冇落針 自己買條野玩都得

理論上應該要即棄

無懼血水沾濕馬眼

50蚊我請～有無勇士？

比較想知點醫女人性冷淡

都係用棍筋

cls

巴打去試下，喺深水埗

咩叫綠色手法

環保？